連登應該要分返廣告分紅畀我地

大家幫手出post引人去睇，連登同時又插廣告喺我地啲post，好應該根據瀏覽人數去分返廣告分紅畀我地。

岩牙

同意，fb ig 都應該要分返錢俾我地

分俾我地，咁我地咪齋睇連登都有錢收？

有出post先有錢收，越多人睇既post,嗰位樓主可以分到既比例越多

無人睇你點會有錢收，所以你要再分比有睇既人

Youtube都唔會分比觀眾啦，連登應該效法youtube

最好每個post 入之前都要等五秒先可以略過廣告，樓主可以簡幾多秒一個廣告，好無？
on99

咁hk01要分幾多比返連登？

咁你有冇夾錢俾連登營運?

咁youtuber有冇夾錢比YouTube營運？

我唔睇你個post 你點分到愈多錢
所以照道理係要分番俾我地

加埋個訂閱數
做百萬lihkger